有無電工師傅可以幫手整電線？

舊樓，鐵喉
浴室寶同浴室天花燈之前跳fuse
搵師傅佢話有一條線無電，將浴室寶同天花燈駁埋同一條線就算(仲要掉轉左開關)

仲有其他電線有問題，行過明線

想搵電工師傅搞搞佢…詳細可再搵我傾